2021年起每名前線軍裝黑警都會有隨身cam

另外，警方指預計於 2021年落實為每位前線軍裝警員配備隨身攝錄機。警方補充，去年警隊曾於超過 300 宗個案中使用隨身攝錄機，共錄得超過 420 段片段中，有 72 段曾被用作調查或舉證用途。警方說，在預計可能會發生對抗場面或破壞社會安寧事件中，警隊使用隨身攝錄機能有效產生降溫和約束作用，以防止違法行為。

警方說現有超過 3300 部隨身攝錄機，並計劃在來年添置 4500 部，以加強警員的搜證能力及提升行動效率。

約束燥狅犬？

如果影到自己人打人或者做仆街嘢
就會自動壞機

黑警又贏，我好嬲

可以影港女腳

會唔會諗多咗？

真
對狗不利：壞/冇開-訓斥囉sor
對狗有利：cut前cut後

Push

上到庭紅官：部cam條片中間個段消失咗關我撚事 警員誠意可靠

*誠實

一入狗屋就熄機

要用嚟告就要呈堂
打人嗰啲又唔出得街，剪頭剪尾呈堂就會被辯方challenge

結果只會話壞機

擺明就係高層口講搜證，實質係約束班癲狗

警隊使用隨身攝錄機能有效產生降溫和約束作用，以防止違法行為。
同緊自己啲狗講?

佢地最多打完咪唔告 告唔告有咩所需姐 你估佢哋真係正義咩 最緊要有得打 打完話知你死
再唔係法官講句關我咩事又得

推

紅官：我淨係睇當前證據，中間壞機唔關我事，我唔係it狗

狗只會cut前cut後
唔好咁天真以為佢地會留證據俾人告自己

想做死港共皇軍剪接部咩

有無片都告得入啦
誠實可靠

人臉辦識

屈香港人買晒d大陸 cam 咋嘛，三萬幾枝，呢張單大 lor

成日跌野會唔會跌左部cam，到時有d片出唔到街咪仲大鑊

片斷有利佢就拎出黎做證據
不利就唔見左

公帑無限用

政府派果一萬蚊比市民都係咁用

人權撚呢？ 啲人有話比你影咩

隨非你話警察從此用片段取代口供
如果唔係徙鳩氣
講乜 法官都會信哂
因為係誠實可靠證

建議攝錄機生產商唔好亂投標
因為不知名嘅原因會令你品牌嘅攝錄機故障率奇高

跪條撚咩，我開po提大家black bloc做好啲啊
而家一個黑警 = 一部cctv

便衣無咪繼續打

強姦殺人嗰陣就唔會有

用嚟影你大頭炸

moto美國貨

唔好傻啦

搵貼紙貼住個鏡頭咪得囉

你係咪咁撚天真啊
打人嗰啲咪cut咗佢然後話壞咗照樣呈堂
雖然片段有可疑但警甴是可靠証人
甚至打人嗰啲照播
不過與案情冇直接關係接納證供
跟本佢影到就多條片畀佢鋤鳩佢
三權合作底下要你坐就一定要坐

你咁樣有乜用

邊係跪低 淨係會留底對佢有利嘅畫面

有利仲cut乜鳩？